[League of Legends](27) 謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

唔好

Apink大發
與Panda走下去

IU臭G

謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

正皮topic

沒人撐贊

正

會唔會係史上最多正評既lol post

iem=俾狗睇 打兩分鐘就停十分鐘
完場又要等半粒鐘先下場

=你睇

邊個俾負皮

一定唔係我啦

負皮:謝西瓜

已成功正評

上帝能否創造一場唔停既IEM

B仔係咪癲左

狂推舊POST 癲到

西瓜之亂

左邊全部謝西瓜咁

遊戲台冇版主???

食緊芝士漢堡

遊戲台公敵

一開就停

IEM個production同垃圾有咩分別

要求版主立即封人封PO!!!!

XPEKE 賣鬚刨AD

笑爺賣風筒 梳 髮夾 染髮劑 洗頭水

wow又悶左
仲有咩驚玩

芝士漢堡好食喎

台伏WOW
聖/牧/術套裝任你拎

爆左機無野玩喇 仲返黎重新玩過咩

有無人想入食芝士漢堡軍團

M10/10 左啦你?

入左

事

秒

賢仔又豬

無跟團
我公會m1/10

無跟團
公會m1/10

勁過你 M 3/10

m15 成就拎左
實裝900ilvl
都無野玩啦 棄驚

冇大志

冇買

IEM

IEM點解咁垃圾 鑊鑊都咁 唔見世界賽會係咁

KD

係現場悶到訓著，sor for頭已側

J下SJOKZ先

J下LPL鬼婆

撚有sjokz
現場開始鼓譟

IEM 係咪痴撚線

就開波啦

點解LOL 項目都咁多人去，係順手睇CS鳩?

其實有冇講做咩鳩
是咪一邊又要REBOOT,另一邊又唔比佢REBOOT

唔係啦cs:go好似係三月中先打
琴日多人到冇位坐

應該冇講，中途我出左去食野

IEM LOL 都咁多人睇 仲要全部垃圾隊

其實電腦有事RESTART完再BAN PICK埋都唔洗搞咁耐啦下話
IEM真係世界級

仲睇lol比賽真是傻9

REMAKE?

有免費入場
山頂位全部免費

停咁耐睇垃圾

IEM班IT狗好慘

隻keroro

根本就無

delay成兩個半鐘開波 好撚野

廢9 G2

入院

perkz

ARAM-999

經濟出殯套餐

RäuberHotzenfotz: 幫那麼多次還書
RäuberHotzenfotz: 廢物

鐵血好好睇
又死人

根DAM孤兒?

yes

麻麻 , 大部份劇情估到晒
為死而死...

收啦光頭仔=.=

想食芝士漢堡

食屎狗

G持

-1未

食屎啦光頭佬

食芝士漢堡

以後都唔食芝士漢堡
食芝士漢堡=食屎狗

-0

前鑽2上到鑽2未

咁係丫麻 !
果集邊個2打6多劇情佢就一定奶野 !!

應該出多個冰心算

手都斷喇

正到呢集

對贏左唔用main既Saisak
感覺良好

聽朝起身應該仲有iem睇

其實IEM既重點係IT狗整機

重點係力狗

點解可以每場之間隔咁耐 咪撚9up啦

屌你個西啊 諗住睇一陣IEM先訓 等撚左半粒鐘仲未PICK英

之前睇csgo仲癲
打完半場停3個字 完場3個字廣告>3個字分析>3個字廣告>3個字分析>下場

諗住打個邊爐就返屋企 點知打多兩粒鐘街5先走

想當年CLG EU

睇左陣先訓 起身先岩岩開始第2場

垃圾

我睇晒 好似REMAKE左 7場

芝士漢堡

我等足咁耐

ME 2 LA

好似史路比 CHO 果野就係其中一場入面

今日剩係想睇電狗 點解要咁對我

同上次toyz果次有得揮

AlexHello你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

謝西瓜🍔

KY呢排有咩搞

=.=講還講唔好講漢堡

閃q

一個BO3打6個鐘
IEM犀利

巴龍 > 藍 > 火龍

乜柒都沒晒

走去開龍

落五都抵

彩仔有冇事

呢隊真係g2-8

ZVEN打得哂喎

一日未完

點解仲係呢兩隊

鞭到

隻樹一件mp裝都無
夠唔夠魔用

證明自己

咁易玩既

ROX連G2都打唔嬴

你中左無限月讀

g2 100% win rate in bo3/5 in international stage

幾時都話彩彩好野架啦

彩神好野

冇記錯好似係7點幾8點開始
佢地BO左幾多

屌你老母睇到心臟病發

CHOI CHING HO BALL !

羸隊LCK魚腩都咁開心

壞機飛的去左黃金買parts,整撚左兩個幾鐘

咁樣電狗既機會是咪大左

得罪講句 IEM全垃圾隊
電狗咁都贏唔到就汁柒左佢喇

你咁講即係話HKES..........

同意...

幾個鐘頭前笑到傻
等到2046

你諗下G2外戰成績先啦
贏到lck隊仲唔開心？

Lets go Flash Wolves!

Xpeke

PEKE <3

OG

My time is now

Karsa勁到

瞓覺

你老母比狗屌渣傻閪

食兵食20分鐘既驚

呢波, H2K 屌賺
2火龍, +1塔

FW：輸先食龍

冇殺過人贏點計 有冇得賠

Febi

冇左波膽

岩岩卡力斯用招閃來避球女大技既話,
就一定SOLO Q 到佢

有無諗過搵番nl打
拎隻燼/varus企後面9射岩晒佢

肯贏未 好撚悶

垃圾GAME應該要加個DEBUFF

15分鐘之後 你向後行會罰錢

想問下MMD個QSS肯換未

攬住個QSS過世

Maple ho ball

Fw臨尾個call係咩事

GG
空大

Maple recall嗰下

定其實無問題 係我問題 ？

MMD用TP唔知去邊撚到

想屌鳩白

屌你牙

食出丁

睇謝西瓜食芝士漢堡好過睇垃圾比賽

如煙 因給你遞過火

可惜不是你 陪我到最後

我都睇唔明
Maple回左. Mmd tp完又cut
我估溝通出現問題

我最幸福的事 當過你的天使

你有找幸福的自由

我未夠他得天獨厚

文音咩樹

ON9 A兵

我不堅強分手後不要做朋友

文音叫雞未

閃電狗似H2what都過唔到

過幾日先

king of the jungle down

係咪比人飛左

傻豬黎 唱下歌仔姐

勁到A兵

說好的世界頭3 jungler 呢

Karsa呢下閃q

Chei

有2個沙皇係咩玩法

ys
tw no.1

佢係鏡頭仲笑緊
似乎所有野係計算之內

Karsa

屌 仲以為有幾勁
一開 0/5/1

係時候要回溯了

仲玩坦ekko 咩年代呀

Febi係咪低b

點解maple唔撚開大呢

Betty !!!!!!!!
What was that

屌

一槍～一個～

eu in 2017 kek

台狗又精浸屌你老母

3個ga都輸到

屌你咁先係架嘛 垃圾h2k係咁dum波鐘

想睇eu狗輸多d wor

h2k 咁撚似某隊,
拎撚到勁多優勢, 但唔識G game

唔想訓

三個坦 三個ga 兩隻大後期
拖到裝備成型 經濟領先
比人一波0換5
Eu真係唔識打團

右邊個鬼佬個鼻好撚大

有名你叫 fedbiven 單拖開大入去

屌你老木 成個chat room都係台狗

滑起來

最強打野簽名

屌你老母 成5點 D台狗小學雞仲未訓

自己有個ggc台 贏一場又走去個鬼佬台洗
仲要洗中文 食左芝士漢堡

所以話台狗真係契弟撚人黎

到底777777777777777係咩意思
我真係完全唔撚明

屌你老母牙

66666
台仔：勁過大陸用7777

.......

米基治

肥統發明 , =66666666666666

其實係統神話自己鐘7多過6，因為佢可以一晚射7次....

仲有肥統胞哥 都作撚埋
滑起來!
都給我滑起來!

2兄弟稱霸LOL界

估唔到咁多統粉

屌你老豆 h2k隻sup 笑撚死我

我是統粉,我自豪
一日統粉,終生統粉

fedbiven果然係fedbiven

EU

LMS

eu都係唔得掂ga la

CHINA

跟住仲有2個走去送頭

mola mola

EU 佬D CALL 真係好撚差,
做D野又唔夠果斷

小心地滑

點解5河個守望先鋒po都無人鬧你大陸仔

點解會係打final 前頒mvp

機會! 話事!!

？

開波未呀屌你老母 一陣又打一粒鐘

閃電狼加油

成班台狗係英文台嘈

直落打決賽.. 班選手陰公豬 訓醒都仲打緊

真係仲有iem

抵撚你輸啦 pick埋d乜撚野renger sivir

fw 贏左

世界冠軍

G2 雖敗猶榮
贏左ROX已經足夠證明自己

咪又係tw no1

無追開，NA係咪無打
Btw fw換走左nl即刻成隊唔同曬...

FLAME

得7皮既世界冠軍

打d廢柴隊 比廿皮你好冇

贏uol h2k g2 夠哂喇

7皮美金?

決定做一日狼粉

台仔

撐

賓周馬食撚屎

月狗碌碌

早晨偷食波

入棺材就差唔多

你食芝士漢堡喇

EU=垃圾區

Eu頭三隊都比電狗輪流屌打
執柒左佢啦

LPL狗收皮啦

大家組請我食

大家組

彩神可以嗎

姐

大家組 好似好撚勁咁 山口組d fd

漢堡組

若要生活好

腎仔冇頭腦

wanna money money
wanna money money
money money money money money money

Duuuuuuuuu~
La ba da

返工真快樂

今晚就買佢

反台撚有乜講？？？

哈林都似似廋澄慶啦

eu

eu choi

點算黑沙玩到好撚悶
日任多到唔想解玩生活又淨係掛機

- Good guy Flash Wolves ending the series so we don't have to watch any more
IEM production
- Like H2k facing a Korean at worlds last year.
Hmm.. this is the 4th best team in the world? Maybe EU was overrated
- People still think that Fnatic and OG making semis was like yesterday.
that shit was an entire season ago.

打錢買黑市
好似係

我沒玩生活
淨係掛釣魚，勞工野都沒整
太撚煩

話樹

收皮啦柒頭

阻撚住晒死泡狗

無人拎住枝槍指住你個頭要你解日任...

岩呀
有時未打一兩個

喊包

was

台灣人

黑人問號

wac
睇格雷

1

史力奇睇果套野取性經

一路睇一路噴

等陣仙拎打到你西瓜變漢堡

係公司話事

女木

你等我呀 一年之後我會返黎
跟住我地結婚呀

瞓咗無睇
噚晚iem h2k是咪大炒fw2:0
之後變咗eu final

渣古渣古

nomu nomu nomu nomu nomu nomu nomu nomu

世正 世正 世正 世正 世正 世正 世正 世正 世正 世正 世正

gomu gomu no

L-O-V-E LUV

哥之奴哈必必必爸

複製人

車厘>>>子唔知咩瑜

但子瑜係你女朋友仔黎wo

D女比你要晒啦

YEEEEE

甩甩

含喇8婆

大家姐準備咬人啦

Show Blocked User - 梁文音

佢地平時收工咪又係幫D老細含-.-

梁文音你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

牙top條女好正牙

KPOP狗嬲嬲豬-.-''

🍉💩🐶🍔

越黎越injoke 小圈子都差d睇唔明

格雷辣殺片confirmed=.=

港女

升仙

肥肥話射波就射波
立刻升仙亦得

中左伏=.=
除左女主角粒lin pink d之外都冇咩好睇=.=

🍱🍛🌯🥗🌮🥙依家啲emoji咁撚精緻 有少少肚餓

豆豆都冇??!!

agger on9一個葡萄撚 一個痴左線

其實點先可以有pink lin

訓左12個鐘得7個reply

WAC未

Lol呢d過氣game
有冇人組團玩poe

你唔camp實先講

7ss是狗

肥拎的五十道色戒

我屌佢老母 條on9仔還撚識還錢

都話唔系囉

TZU YU到底邊FUK正

fuk過先知

大家組應該知

大家組咪又係攞D相黎J

佢條女係子瑜牙..........

腎仔

你話要肥車 點對得住子瑜呀

除左女神 車厘就係第一

本身深色咪要漂

肥拎粒lin pink嗎

做乜個賭波PO變左星座PO

一日Once一世Once

小朋友先鍾意twice

屌你老味笑撚死

🍔

尚未收到登入伺服器的回應，有可能因為網路連線的問題導致無法與遊戲伺服器建立連線，請先檢查看看目前伺服器的連線狀況：伺服器狀態

如果依然無法連線的話，請檢查看看疑難雜症FAQ專區是否有可以提供協助的文章：疑難雜症FAQ

如果上述的方法都失效的話，麻煩請至客服中心建單回報，我們會有專人代表主動和你聯繫：Garena 客服中心

report左

成撚日都入左5河D膠PO

block左=睇唔到

食咩好

牛腩河

你都係想人答芝士漢堡姐

食子瑜ok?

食唔落 留返比大家組

做咩

丁皇係唔係有嬰靈助陣先有咁多觀眾😕

咪又係俾動哥屌打

你乜都唔講

做咩姐

好撚凍呀屌你

渣GE

毛呢

贊狗

食芝士漢堡喇仆你個臭街

渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古渣古

監獄馬

話事boy

法國LOL呢隻垃圾驚越用腦玩越升唔到分

力狗咁多時間 升左幾百個ac啦

冇俾人BAM過AC=.=

準備祼辭做廢ching

識玩一定係咁玩

新年無假放都算
之後一水接一水 無得抖

heart 必必必必

HI

好唔好PAY先

見到FB KM好有米

學力爺 返兩個月工 就夠錢做兩年廢青

做左兩年唔加人工
公司又cut福利

本身有

做兩年都唔加人工
手足你一定本身人工好高

生意差
全公司都無

差都唔是咁呀
唔加人工走硬

上年年頭話共渡難關 cut左free lunch
轉頭隔黎部門炒左人
今年我部門已經走左個 收到wind仲會有人走

潛水也中槍

呢個PO好多蝻亞人

ng
aram
-4

是咁的
小妹上個星期miss調左位
自從係德信學校升上間中學後
第一次調左去2張枱拍埋個d
隔離坐左一個男同學
平時我係一個好怕醜既人 好少講野
同親人講野都好易面紅
但個男同學就都幾靚仔下 高我一個頭到
第一次同佢講野都有心跳得好勁
同佢講野都幾開心 好似中意左佢
但近來佢成日非禮我
一野拍落我patpat 仲meet左佢下
又突登用手撞我個胸
但我唔敢出聲
有同學睇唔過眼話佢 放埋佢上secret
佢都當無野
自從個男班長叫佢小心d 唔好影衰學校個名之後 佢就無掂過我 野都無講過
但我暗地裡幾enjoy下
有咩方法可以和好如初?

要裝L BETA?

我飲歌

之前果個台服入唔到

禾想同km打Aram ar

德信男校黎 重作喇

98 柯完屎

我開唔到台服 唔知咩料

手足你想典

開到喇 !!

aram-2

5河個NMD PO假到咁都有人理

G

$300

文音哥

俾盡

文音on

突C奶

訓前話事

聽光明頂笑到我仆街

Dream bear

八比零八比零八比零

i will be back

碌碌下fb 見到lokzcm 一生ge 痛 感嘆號

報復社會

話事

好

台服 黑白菊花台 彈性菁英

力爺開台

力爺個上網執柒左佢啦

屌你老母全家都用緊WIFI

StoneLightning

執柒左佢啦

咁就咪柒開啦

=聽日先報復

收皮啦

覺得子瑜唔靚+1

點解咁撚多食芝士漢堡圖

點解你個時間人POST 一頁都推唔到

GEM>子瑜

不過君如=子瑜

為孩子築起溫暖的宿舍

你係咪想幫我過一頁

信唔信我一野屌撚死你老母？

大家姐唔好

信

請不要短時間內回覆超過 3 個舊帖文

網上隻抽大家姐勁定5河勁

-.-

你GING

hey

但有隻顛狗用芝士漢堡就完爆左大家姐

子瑜個樣好怪

橋本有菜

想知文音哥覺得正 會俾幾千蚊屌既女係點

打少D丁啦=.=

飛田新地果D千幾蚊同你睇AV D女一撚樣

好想試

LETS GO

大家姐搞到我依加唔敢食孖芝

把聲咁撚沙想點
難聽到

我地唔再傾計～

WA事?

WAC

點解無人阻

5河個nmd po

屌你極速碌左個POST
家陣D連登仔真假膠都唔識分

誥亊

一係你一係大石
阻住哂

仲有我

HORIZON幾好玩=.=

Wac

Xd

好似訓哂...

又捉多隻廢CHING

個天一光
廢CHING訓哂
又係機會話事!

廣東女子欲跳河輕生 卻因太肥浮上水面獲救

又有另一班廢青

廢青得罪你呀

渣fit

渣波

wa c

渣fk

冇你份

丶丿
三十
口口

渣

連你都咁

5人2床個post好高汁

綠谷出🐶

樓上係雞

腎仔 咬佢

話你係雞姐麻

大家組係雞

話事渣fit

笑爺返工有乜玩

黑沙
之前POE
再之前HS
廢事打LOL 怕隨時有野搞要走場

太妍

食芝士漢堡啦你

出左糧

食餐好既

X2

光頭

到底點解呢個post咁多正皮

正皮漢堡

宜家個YOUTUBE係咪on9
我條片都未睇完就彈哂D推薦影片阻住哂

請你好好返工

愈黎愈肥 點搞法

無 得閒一齊搵暴龍食野

肥車肥d

Urban zapaka好聽到瀨屎

暴龍300磅都黎

🐶🐶

#752哈必必必1 小時前

又袋囡囡

嘩

又屈 22x咋

做哂今日既野 又無人
開喇叭打機話事

wa chow

22x

老細

22xx

細波

波屎

暴龍一日食幾多個芝士漢堡

食開玉子 + 2隻雞翼+汽水

識食一定係9隻雞翼

想點

唔准連推 !

工傷完又要返工

搞咩 , 係咪電親

今日我話事

做哂d野話事

仲有幾日又可以玩poe

ok

ho

無人話事唯有我話

橋本環奈高中畢業 事業線解放網友驚呼「發育超好」

Mkib真係專貼狗圖

見到琴晚大家姐話自己個女朋友唔靚

去廁所太急 又唔知邊個仆街成日搵野zip住度門 未關哂門隔離公司有人行過

大家都男人 邊個望你呀

變態露J男

想比人睇咪出聲囉

暴龍哥D口味

變咩態 我柯親屎 條jer長得濟都放到廁格出面架啦

暴龍牙籤仔

死肥仔吹得就吹
你柯尿果時見唔見到自己條JER都成問題

B Jai 人身攻擊好狗

依條肥西又開番中文台

吊你老木呀TWICE比狗屌

龍哥係我唔忍啦 燒鳩大家姐啦

男人黎既

有冇手足知答案?

吹波傻西瓜

月狗好狗

nola

中左兩個910skin

妹子台

糕PO有限度接收撈PO難民

辭職佢加我人工喎
典算牙

想走 留你唔到既

加3千喎 要長考阿今次

[url]
[/url]
日本仔

辭職先加 知咩料喇

西公司就肯定嫁啦
我仲要問左阿頭有無得加
佢HEA我 我先話辭既
跟住GM先搵我傾計話加

我果度之前幾代都係隔年成team舉手加人工

唔舉手加得500-800

再辭再加

加3000又唔同講法喎
但果3000同cut走左d福利比 有冇蝕先

有後路咪走囉
你都識講閪公司

想玩手機GAME 有冇心水

PAD

祼辭無後路

算加得多 無蝕

唔識轉珠

你呀頭ok唔ok先
怕佢針對你姐

堅想走 咪邊揾工邊做囉
其實3000都幾多

彈珠

呢層唔會

如果呀頭沒野唔會針對你就留
硬係覺得出去碌搵唔番咁多人工咁
沒咩野我都唔會轉工
況且沒記錯你頭騾同公司。。。

其實為份糧先走既話 目的達到左

$3000 夠屌2次日本妹

有錢無時間屌

比D錢我 我屌埋你個份

你大把錢啦
馬會killer !!

咁睇下頂唔頂得順佢有幾閪囉
加3000幾吸引 但做得唔爽既用錢都冇用

3月啦

點解有4個負皮

2017年仲有人係lol講野lul

（多圖）少女youtuber拍片大玩意淫

大家姐
5河
ALEX
MrChan

好撚大波

好撚正

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

你條女又比人貼左出黎喇

覺得係catgirl

我條女係IU

屌你真係

認隻雞做條女都好過認catgirl

借黎洗住先

你鍾意囉,
呢個POST你金色名,點話點好

IU係雞WOR

hkbn呢兩日幾高pink 有矛ching刀系甘牙？？

話

上邊2條柒頭收皮喇好麻

我話事

不了

少爺好撚野!!

CATGIRL 我不行

CAT GIRL 正WO

有小安妮 不了

小安妮第一

兩個人食咩好

屌你老母咪上黎問啦你隻食屎狗 食芝士漢堡喇你仆你個臭街

攬女食飯仲要上黎串人
大家姐夠薑

雙層芝士漢堡

好似幾正

啱你隻食屎狗啦

HI 又係我CAT GIRL

冇落雨個天都漏水

淋撚死你隻食屎狗

隻手爛架！

一齊有秩序咁嗌贊先生食屎

唔好 我自己食咋

收皮啦收皮啦

贊先生食芝士漢堡

仲未諗掂 點算

我正在享受英雄聯盟!

兩隻贊狗食雙層芝士漢堡

你睇下力爺幾開心 唔係仲諗下話

係咪想食雙層芝士漢堡

每日反完撈都想玩撈

破歌攝打

岩岩想嗌孖芝
諗諗下都係食脆辣雞好了

打機未

會唔會係你問我

我一邊睇緊大po笑2次
一邊開ng等你

++私影同大石

87

電電

點睇私影同大石
一個打TOP一個打MID
一爆爆兩條路

加埋私影 爆埋上路

食屎狗打jungle
爆埋野區

腎仔下路 爆埋下路

腎仔已經唔係以前個小乖乖

睇到我呆晒

YES 跟左文音賭錢就變成咁了

IN左我再踢羞辱我

房主踢你 唔關我事架 !!

吹?

銅牌仔俾人踩
俾人踢架啦

我決定玩完卡蜜兒IRE 轉玩雷文

繼承我大佬NB既意志

我決定聽日轉睇BOXBOX食早餐

細個玩過一隻game，入面有隻角色好似叫扑頭仔，跟住兩邊要食20分鐘兵打交先會好玩，個節奏同圍棋差唔多，有冇人玩過可以話俾我聽係咩game

SY

小弟牛一
想話下事

C

［有圖］吊鐘發炎 大左幾倍點解決

Wa c

無人

無人喇掛

Hello

推到1001開多個漢堡po